[觀塘撚入]可能係觀塘最好味嘅外賣

日日嗌

咩位置。我果頭番工可幫襯

邊個位想幫襯

太遠

觀塘碼頭熟食市場